假如你生活在香港,你和黑衣人有相反意見

第一次開po,格式有錯請細力屌

呢個係一個比較多台灣人用嘅社交網站

條垃圾仔喺到開匿名po,俾人撚兩撚就唔出聲鬼得閒同你班撕紙狗打交,貼完就走架啦

以下內容已由香港朋友證實為真已FC

當台灣人弱智？調撚轉嚟講
Send打不還手個哥仔同畀人斬啲資料再share埋黑警啲仇恨ig圖畀台灣人睇，睇完就知黑白，仲有果個傻閪撐警集會嘅片

咪再製造白色恐慌
光復連登
5毛出post大量討論

ching打中友軍
係呢條友整白色恐怖,然後我連埋班frd小緊佢老母
btw不推文模式
818

我喺嗰個社交網站玩咗幾年,真係有啲台仔會信...所以好努力澄清緊

感謝ching提議即刻搵片po上去

不推文模式
可以教我用嗎？？我用電腦上網

thx